<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AnimaLeg.label>анима-нога</AnimaLeg.label>
  <AnimaLeg.description>Эта нога находится в психической связи с особым видом дриады, принадлежащей к классу дриад именуемых "периферийными". Она представляет собой некую корневую систему оплетающую древесную форму оригинальной ноги носителя. Это похоже на то, как корневая система орхидей-эпифитов способна оплетать древесный ствол. Дриада ментально связана с вашим разумом и занята управлением конечности сводя задержку передачи команд от мозга к конечности к минимуму за счёт псионической природы ментального взаимодействия. Сама дриада  не способна к общению, но разумна, и, в зависимости от ситуации, эта дриада способна помогать носителю в медитациях и в случае необходимости способна на короткое время существенно увеличивать переносимую ногой нагрузку.</AnimaLeg.description>
  <AnimaLeg.labelNoun>анима-нога</AnimaLeg.labelNoun>

  <AnimaWarArm.label>анима-рука (когти)</AnimaWarArm.label>
  <AnimaWarArm.description>Эта рука находится в психической связи с особым видом дриады, принадлежащей к классу дриад именуемых "периферийными". Она представляет собой некую корневую систему оплетающую древесную форму оригинальной руки носителя. Это похоже на то, как корневая система орхидей-эпифитов способна оплетать древесный ствол. Дриада ментально связана с вашим разумом и занята управлением конечности сводя задержку передачи команд от мозга к конечности к минимуму за счёт псионической природы ментального взаимодействия. Сама дриада не способна к общению, но разумна, и, в зависимости от ситуации, эта дриада способна помогать носителю в медитациях, а так-же в сражениях, выдвигая спрятанные в основании руки когти. К когтям по специальным жилам подводится сложное химическое соединение, анима-токсин. Помимо токсина определённый интерес представляет материал самих когтей, который вы не способны воспроизвести искусственно. Этот материал черезвычайно твёрд, наверняка самый твёрдый органический материал известный вам. Когти никогда не стачиваются, за счёт чего обладает внушительными показателями бронепробития.</AnimaWarArm.description>
  <AnimaWarArm.comps.0.tools.0.label>анима-когти</AnimaWarArm.comps.0.tools.0.label>
  <AnimaWarArm.labelNoun>когтистая анима-рука</AnimaWarArm.labelNoun>

  <AnimaEntArm.label>анима-рука (жатва)</AnimaEntArm.label>
  <AnimaEntArm.description>Эта рука находится в психической связи с особым видом дриады, принадлежащей к классу дриад именуемых "периферийными". Она представляет собой некую корневую систему оплетающую древесную форму оригинальной руки носителя. Это похоже на то, как корневая система орхидей-эпифитов способна оплетать древесный ствол. Дриада ментально связана с вашим разумом и занята управлением конечности сводя задержку передачи команд от мозга к конечности к минимуму за счёт псионической природы ментального взаимодействия. Сама дриада не способна к общению, но разумна, и, в зависимости от ситуации, эта дриада способна помогать носителю в медитациях, а так-же в сборе урожая. Способная псионически выявить степень готовности урожая дриада моментально определяет места скопления плода и снижает временные затраты на его жатву.</AnimaEntArm.description>
  <AnimaEntArm.labelNoun>жатная анима-рука</AnimaEntArm.labelNoun>
  
  <AnimaHorn.label>анима-рог</AnimaHorn.label>
  <AnimaHorn.description>Этот рог находится в психической связи с особым видом дриады, принадлежащей к классу дриад именуемых "периферийными". Сама дриада представляет собой некую корневую систему сокрытую внутри рогового отростка расположенного в цетре лба. Дриада напрямую связана с вашим разумом и занята управлением всех остальных конечностей являя собой некий координационный центр, сводя задержку передачи команд от мозга к конечности к минимуму за счёт своей псионической природы ментального взаимодействия. Сама дриада  не способна к общению, но разумна, и, в зависимости от ситуации, эта дриада способна помогать носителю в медитациях, и абсорбировать нервное напряжение в следсвии псионических манипуляций творимых носителем. Если по-простому повышает уровень нейроперегрева.</AnimaHorn.description>
  <AnimaHorn.labelNoun>анима-рог</AnimaHorn.labelNoun>

</LanguageData>