<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <InstallAnimaLeg.label>имплантировать анима-ногу</InstallAnimaLeg.label>
  <InstallAnimaLeg.description>Процесс имплантации анима-ноги это некая форма симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель обязуется внимательно следить за своей новой конечностью и всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение. При имлпантации врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки это своего рода информирование дриады импланта о необходимости сотрудничества с носителем ради общего блага и донесения до неё условий нового симбиотического контракта. После согласования всех нюансов, управление конечностью отдаётся симбионту дриаде, а централизованное управление организмом плавно переходит к носителю уже после выведения последнего из под наркоза что снижает риски отторжения импланта и рассинхронизации нервных систем.</InstallAnimaLeg.description>
  <InstallAnimaLeg.jobString>имплантирует анима-ногу</InstallAnimaLeg.jobString>

  <RemoveAnimaLeg.label>ампутировать анима-ногу</RemoveAnimaLeg.label>
  <RemoveAnimaLeg.description>Процесс ампутации анима-ноги это некая форма расторжения симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель, обязующийся внимательно следить за своей новой конечностью и всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение, не справился со своими обязанностями и не желает более продлевать симбиотические отношения с дриадой. При ампутации врач, помимо хирургической операции, проведёт псионическую рассинхронизацию дриады импланта с носителем, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс рассинхронизации это своего рода информирование дриады импланта о необходимости расторжения заключённого контракта и донесения до неё причин разрыва симбиотических отношений. После согласования всех нюансов, управление конечностью плавно отключается от менторства организма носителя и носитель выводится из под наркоза уже без импланта. При проведении этой операции существует немалый риск суицида дриады в следствии недопонимания, что приведёт к недееспособности конечности. Надеюсь вы готовы пойти на подобный риск.</RemoveAnimaLeg.description>
  <RemoveAnimaLeg.jobString>ампутирует анима-ногу</RemoveAnimaLeg.jobString>

  <InstallAnimaWarArm.label>имплантировать анима-руку (когти)</InstallAnimaWarArm.label>
  <InstallAnimaWarArm.description>Процесс имплантации когтистой анима-руки это некая форма симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель обязуется внимательно следить за своей новой конечностью и всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение. При имлпантации врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки это своего рода информирование дриады импланта о необходимости сотрудничества с носителем ради общего блага и донесения до неё условий нового симбиотического контракта. После согласования всех нюансов, управление конечностью отдаётся симбионту дриаде, а централизованное управление организмом плавно переходит к носителю уже после выведения последнего из под наркоза что снижает риски отторжения импланта и рассинхронизации нервных систем.</InstallAnimaWarArm.description>
  <InstallAnimaWarArm.jobString>имплантирует когтистую анима-руку</InstallAnimaWarArm.jobString>
  
  <RemoveAnimaWarArm.label>ампутировать анима-руку (когти)</RemoveAnimaWarArm.label>
  <RemoveAnimaWarArm.description>Процесс ампутации когтистой анима-руки это некая форма расторжения симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель, обязующийся внимательно следить за своей новой конечностью и всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение, не справился со своими обязанностями и не желает более продлевать симбиотические отношения с дриадой. При ампутации врач, помимо хирургической операции, проведёт псионическую рассинхронизацию дриады импланта с носителем, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс рассинхронизации это своего рода информирование дриады импланта о необходимости расторжения заключённого контракта и донесения до неё причин разрыва симбиотических отношений. После согласования всех нюансов, управление конечностью плавно отключается от менторства организма носителя и носитель выводится из под наркоза уже без импланта. При проведении этой операции существует немалый риск суицида дриады в следствии недопонимания, что приведёт к недееспособности конечности. Надеюсь вы готовы пойти на подобный риск.</RemoveAnimaWarArm.description>
  <RemoveAnimaWarArm.jobString>ампутирует когтистую анима-руку</RemoveAnimaWarArm.jobString>

  <InstallAnimaEntArm.label>имплантировать анима-руку (жатва)</InstallAnimaEntArm.label>
  <InstallAnimaEntArm.description>Процесс имплантации жатной анима-руки это некая форма симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель обязуется внимательно следить за своей новой конечностью и всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение. При имлпантации врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки это своего рода информирование дриады импланта о необходимости сотрудничества с носителем ради общего блага и донесения до неё условий нового симбиотического контракта. После согласования всех нюансов, управление конечностью отдаётся симбионту дриаде, а централизованное управление организмом плавно переходит к носителю уже после выведения последнего из под наркоза что снижает риски отторжения импланта и рассинхронизации нервных систем.</InstallAnimaEntArm.description>
  <InstallAnimaEntArm.jobString>имплантирует жатную анима-руку</InstallAnimaEntArm.jobString>
  
  <RemoveAnimaEntArm.label>ампутировать анима-руку (жатва)</RemoveAnimaEntArm.label>
  <RemoveAnimaEntArm.description>Процесс ампутации жатной анима-руки это некая форма расторжения симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель, обязующийся внимательно следить за своей новой конечностью и всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение, не справился со своими обязанностями и не желает более продлевать симбиотические отношения с дриадой. При ампутации врач, помимо хирургической операции, проведёт псионическую рассинхронизацию дриады импланта с носителем, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс рассинхронизации это своего рода информирование дриады импланта о необходимости расторжения заключённого контракта и донесения до неё причин разрыва симбиотических отношений. После согласования всех нюансов, управление конечностью плавно отключается от менторства организма носителя и носитель выводится из под наркоза уже без импланта. При проведении этой операции существует немалый риск суицида дриады в следствии недопонимания, что приведёт к недееспособности конечности. Надеюсь вы готовы пойти на подобный риск.</RemoveAnimaEntArm.description>
  <RemoveAnimaEntArm.jobString>ампутирует жатную анима-руку</RemoveAnimaEntArm.jobString>
  
  <InstallAnimaHorn.label>имплантировать анима-рог</InstallAnimaHorn.label>
  <InstallAnimaHorn.description>Процесс имплантации анима-рога это некая форма симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель обязуется внимательно следить за своей новой частью тела и всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение. При имлпантации врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки это своего рода информирование дриады импланта о необходимости сотрудничества с носителем ради общего блага и донесения до неё условий нового симбиотического контракта. После согласования всех нюансов, управление конечностью отдаётся симбионту дриаде, а централизованное управление организмом плавно переходит к носителю уже после выведения последнего из под наркоза что снижает риски отторжения импланта и рассинхронизации нервных систем.</InstallAnimaHorn.description>
  <InstallAnimaHorn.jobString>имплантирует анима-рог</InstallAnimaHorn.jobString>
  
  <RemoveAnimaHorn.label>ампутировать анима-рог</RemoveAnimaHorn.label>
  <RemoveAnimaHorn.description>Процесс ампутации анима-рога это некая форма расторжения симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель, обязующийся внимательно следить за своей новой частью тела и всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение, не справился со своими обязанностями и не желает более продлевать симбиотические отношения с дриадой. При ампутации врач, помимо хирургической операции, проведёт псионическую рассинхронизацию дриады импланта с носителем, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс рассинхронизации это своего рода информирование дриады импланта о необходимости расторжения заключённого контракта и донесения до неё причин разрыва симбиотических отношений. После согласования всех нюансов, управление конечностью плавно отключается от менторства организма носителя и носитель выводится из под наркоза уже без импланта. При проведении этой операции существует немалый риск суицида дриады в следствии недопонимания, что приведёт к недееспособности конечности. Надеюсь вы готовы пойти на подобный риск.</RemoveAnimaHorn.description>
  <RemoveAnimaHorn.jobString>ампутирует анима-рог</RemoveAnimaHorn.jobString>

</LanguageData>