<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <InstallAnimaPlate.label>имплантировать анима-кору</InstallAnimaPlate.label>
  <InstallAnimaPlate.description>Процесс имплантации анима-коры это пересадка сложного инородного органического соединения. Поскольку имплант являет собой детище анима-дриад, врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью гладкого интегрирования его в неподготовленный организм. После столь сложной и очень важной процедуры, в случае если отторжения нового импланта не произошло, носитель медленно выводится из под наркоза что снижает риски рассинхронизации нервной системы носителя с новым имплантированным покровом.</InstallAnimaPlate.description>
  <InstallAnimaPlate.jobString>имплантирует анима-кору</InstallAnimaPlate.jobString>

  <RemoveAnimaPlating.label>ампутировать анима-кору</RemoveAnimaPlating.label>
  <RemoveAnimaPlating.description>Процесс ампутации анима-коры это снятие древесного покрытия большой плоскости с тела носителя. Помимо хирургической операции, врач проведёт псионическую рассинхронизацию импланта с организмом носителя. Процесс рассинхронизации конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью подготовки импланта к процессу физического отделения, а так-же подготовка организма носителя к потере значительной части его покрова. По окончанию операции носитель медленно выводится из под наркоза воизбежание перегрузки нервной системы и шока от потери покрова.</RemoveAnimaPlating.description>
  <RemoveAnimaPlating.jobString>ампутирует анима-кору</RemoveAnimaPlating.jobString>

  <InstallAnimaLiver.label>имплантировать анима-печень</InstallAnimaLiver.label>
  <InstallAnimaLiver.description>Процесс имплантации анима-печени это либо подсадка на живой и рабочий орган анима-дриады семейства "узловых", либо имплантирование уже готового модуля анима-печени древесного типа. Поскольку имплант являет собой пусть неполноценную, но анима-дриаду, врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью гладкого интегрирования его в неподготовленный организм. После столь сложной и очень важной процедуры, в случае если отторжения нового импланта не произошло, носитель медленно выводится из под наркоза что снижает риски рассинхронизации нервной системы носителя с новым органом под узловым управлением дриады-симбионта.</InstallAnimaLiver.description>
  <InstallAnimaLiver.jobString>имплантирует анима-печень</InstallAnimaLiver.jobString>
  
  <RemoveAnimaLiver.label>ампутировать анима-печень</RemoveAnimaLiver.label>
  <RemoveAnimaLiver.description>Процесс ампутации анима-печени это изъятие из живого организма модуля анима-печени древесного типа. Помимо хирургической операции, врач проведёт псионическую рассинхронизацию импланта с организмом носителя. Процесс рассинхронизации конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью подготовки импланта к процессу физического отделения, а так-же подготовка организма носителя к потере жизненно-важного для него органа. По окончанию операции носитель медленно выводится из под наркоза воизбежание перегрузки нервной системы и шока от потери жизненно-важного органа. На самом деле носитель, лишённый жизненно-важного органа быстро умрёт если не будет имплантирован новый, смежный по функциональности, имплант в кратчайшее время. Надеюсь вы это осознаёте и сознательно идетё на подобный риск.</RemoveAnimaLiver.description>
  <RemoveAnimaLiver.jobString>ампутирует анима-печень</RemoveAnimaLiver.jobString>

  <installAnimaKidney.label>имплантировать анима-почку</installAnimaKidney.label>
  <installAnimaKidney.description>Процесс имплантации анима-почки это либо подсадка на живой и рабочий орган анима-дриады семейства "узловых", либо имплантирование уже готового модуля анима-почки древесного типа. Поскольку имплант являет собой пусть неполноценную, но анима-дриаду, врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью гладкого интегрирования его в неподготовленный организм. После столь сложной и очень важной процедуры, в случае если отторжения нового импланта не произошло, носитель медленно выводится из под наркоза что снижает риски рассинхронизации нервной системы носителя с новым органом под узловым управлением дриады-симбионта.</installAnimaKidney.description>
  <installAnimaKidney.jobString>имплантирует анима-почку</installAnimaKidney.jobString>
  
  <RemoveAnimaKidney.label>ампутировать анима-почку</RemoveAnimaKidney.label>
  <RemoveAnimaKidney.description>Процесс ампутации анима-почки это изъятие из живого организма модуля анима-почки древесного типа. Помимо хирургической операции, врач проведёт псионическую рассинхронизацию импланта с организмом носителя. Процесс рассинхронизации конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью подготовки импланта к процессу физического отделения, а так-же подготовка организма носителя к потере органа. По окончанию операции носитель медленно выводится из под наркоза воизбежание перегрузки нервной системы и шока от потери органа. Помните о том что этот жизненно-важный орган продублирован в организме, и если вы удалите последний из существующих в организме, то пешка вероятно в кратчайшие сроки погибнет. Надеюсь вы это осознаёте и сознательно идетё на подобный риск.</RemoveAnimaKidney.description>
  <RemoveAnimaKidney.jobString>ампутирует анима-почку</RemoveAnimaKidney.jobString>

  <InstallAnimaLung.label>имплантировать анима-легкое</InstallAnimaLung.label>
  <InstallAnimaLung.description>Процесс имплантации анима-легкого это либо подсадка на живой и рабочий орган анима-дриады семейства "узловых", либо имплантирование уже готового модуля анима-легкого. Поскольку имплант являет собой пусть неполноценную, но анима-дриаду, врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью гладкого интегрирования его в неподготовленный организм. После столь сложной и очень важной процедуры, в случае если отторжения нового импланта не произошло, носитель медленно выводится из под наркоза что снижает риски рассинхронизации нервной системы носителя с новым органом под узловым управлением дриады-симбионта.</InstallAnimaLung.description>
  <InstallAnimaLung.jobString>имплантирует анима-легкое</InstallAnimaLung.jobString>
  
  <RemoveAnimaLung.label>ампутировать анима-легкое</RemoveAnimaLung.label>
  <RemoveAnimaLung.description>Процесс ампутации анима-легкого это изъятие из живого организма модуля анима-легкого древесного типа. Помимо хирургической операции, врач проведёт псионическую рассинхронизацию импланта с организмом носителя. Процесс рассинхронизации конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью подготовки импланта к процессу физического отделения, а так-же подготовка организма носителя к потере органа. По окончанию операции носитель медленно выводится из под наркоза воизбежание перегрузки нервной системы и шока от потери органа. Помните о том что этот жизненно-важный орган продублирован в организме, и если вы удалите последний из существующих в организме, то пешка вероятно в кратчайшие сроки погибнет. Надеюсь вы это осознаёте и сознательно идетё на подобный риск.</RemoveAnimaLung.description>
  <RemoveAnimaLung.jobString>ампутирует анима-легкое</RemoveAnimaLung.jobString>

  <InstallAnimaEye.label>имплантировать анима-глаз</InstallAnimaEye.label>
  <InstallAnimaEye.description>Процесс имплантации анима-глаза это либо подсадка на живой и рабочий орган анима-дриады семейства "узловых", либо имплантирование уже готового модуля анима-глаза. Поскольку имплант являет собой пусть неполноценную, но анима-дриаду, врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью гладкого интегрирования его в неподготовленный организм. После столь сложной и очень важной процедуры, в случае если отторжения нового импланта не произошло, носитель медленно выводится из под наркоза что снижает риски рассинхронизации нервной системы носителя с новым органом под узловым управлением дриады-симбионта.</InstallAnimaEye.description>
  <InstallAnimaEye.jobString>имплантирует анима-глаз</InstallAnimaEye.jobString>
  
  <RemoveAnimaEye.label>ампутировать анима-глаз</RemoveAnimaEye.label>
  <RemoveAnimaEye.description>Процесс ампутации анима-глаза это изъятие из живого организма модуля анима-глаза древесного типа. Помимо хирургической операции, врач проведёт псионическую рассинхронизацию импланта с организмом носителя. Процесс рассинхронизации конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью подготовки импланта к процессу физического отделения, а так-же подготовка организма носителя к потере органа. По окончанию операции носитель медленно выводится из под наркоза воизбежание перегрузки нервной системы и шока от потери органа.</RemoveAnimaEye.description>
  <RemoveAnimaEye.jobString>ампутирует анима-глаз</RemoveAnimaEye.jobString>

  <InstallAnimaStomach.label>имплантировать анима-желудок</InstallAnimaStomach.label>
  <InstallAnimaStomach.description>Процесс имплантации анима-желудка это либо подсадка на живой и рабочий орган анима-дриады семейства "клубневых", либо имплантирование уже готового модуля анима-желудка. Поскольку имплант являет собой пусть неполноценную, но анима-дриаду, врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью гладкого интегрирования его в неподготовленный организм. После столь сложной и очень важной процедуры, в случае если отторжения нового импланта не произошло, носитель медленно выводится из под наркоза что снижает риски рассинхронизации нервной системы носителя с новым органом под узловым управлением дриады-симбионта.</InstallAnimaStomach.description>
  <InstallAnimaStomach.jobString>имплантирует анима-желудок</InstallAnimaStomach.jobString>
  
  <RemoveAnimaStomach.label>ампутировать анима-желудок</RemoveAnimaStomach.label>
  <RemoveAnimaStomach.description>Процесс ампутации анима-желудка это изъятие из живого организма модуля анима-желудка древесного типа. Помимо хирургической операции, врач проведёт псионическую рассинхронизацию импланта с организмом носителя. Процесс рассинхронизации конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью подготовки импланта к процессу физического отделения, а так-же подготовка организма носителя к потере жизненно-важного для него органа. По окончанию операции носитель медленно выводится из под наркоза воизбежание перегрузки нервной системы и шока от потери жизненно-важного органа. На самом деле носитель, лишённый жизненно-важного органа быстро умрёт если не будет имплантирован новый, смежный по функциональности, имплант в кратчайшее время. Надеюсь вы это осознаёте и сознательно идетё на подобный риск.</RemoveAnimaStomach.description>
  <RemoveAnimaStomach.jobString>ампутирует анима-желудок</RemoveAnimaStomach.jobString>

  <InstallAnimaSpine.label>имплантировать анима-позвоночник</InstallAnimaSpine.label>
  <InstallAnimaSpine.description>Процесс имплантации анима-позвоночника это некая форма симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель обязуется всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение. При имлпантации врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки это своего рода информирование дриады симбионта о необходимости сотрудничества с носителем ради общего блага и донесения до неё условий нового симбиотического контракта. После согласования всех нюансов, управление конечностью отдаётся симбионту дриаде, а централизованное управление организмом плавно переходит к носителю уже после выведения последнего из под наркоза что снижает риски отторжения импланта и рассинхронизации нервных систем.</InstallAnimaSpine.description>
  <InstallAnimaSpine.jobString>имплантирует анима-позвоночник</InstallAnimaSpine.jobString>
  
  <RemoveAnimaSpine.label>ампутировать анима-позвоночник</RemoveAnimaSpine.label>
  <RemoveAnimaSpine.description>Процесс ампутации анима-позвоночника это некая форма расторжения симбиотического контракта. По условиям этого контракта носитель, обязующийся всячески заботиться о симбионте раздеяющем его духовное и физическое воплощение, не справился со своими обязанностями и не желает более продлевать симбиотические отношения с дриадой. При ампутации врач, помимо хирургической операции, проведёт псионическую рассинхронизацию дриады импланта с носителем, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс рассинхронизации это своего рода информирование дриады импланта о необходимости расторжения заключённого контракта и донесения до неё причин разрыва симбиотических отношений. После согласования всех нюансов, имплант осторожно отсоединяется. При проведении этой операции существует немалый риск суицида дриады в следствии недопонимания, что приведёт к недееспособности конечности. По окончанию операции носитель медленно выводится из под наркоза воизбежание перегрузки нервной системы и шока от потери жизненно-важной части тела. На самом деле носитель, лишённый жизненно-важной части тела быстро умрёт если не будет имплантирован новый, смежный по функциональности, имплант в кратчайшее время. Надеюсь вы готовы пойти на подобный риск.</RemoveAnimaSpine.description>
  <RemoveAnimaSpine.jobString>ампутирует анима-позвоночник</RemoveAnimaSpine.jobString>
  
  <installAnimaHeart.label>имплантировать анима-сердце</installAnimaHeart.label>
  <installAnimaHeart.description>Процесс имплантации анима-сердца это либо подсадка на живой и рабочий орган анима-дриады семейства "клубневых", либо имплантирование уже готового модуля анима-сердца. Поскольку имплант являет собой пусть неполноценную, но анима-дриаду, врач, помимо хирургической операции, проведёт первоначальную псионическую настройку нового импланта, что со стороны будет выглядеть обычной медитацией. Процесс настройки конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью гладкого интегрирования его в неподготовленный организм. После столь сложной и очень важной процедуры, в случае если отторжения нового импланта не произошло, носитель медленно выводится из под наркоза что снижает риски рассинхронизации нервной системы носителя с новым органом под узловым управлением дриады-симбионта.</installAnimaHeart.description>
  <installAnimaHeart.jobString>имплантирует анима-сердце</installAnimaHeart.jobString>
  
  <RemoveAnimaHeart.label>ампутировать анима-сердце</RemoveAnimaHeart.label>
  <RemoveAnimaHeart.description>Процесс ампутации анима-сердца это изъятие из живого организма модуля анима-сердца древесного типа. Помимо хирургической операции, врач проведёт псионическую рассинхронизацию импланта с организмом носителя. Процесс рассинхронизации конкретно этого импланта это своего рода генетическое конфигурирование сложного органического соединения с целью подготовки импланта к процессу физического отделения, а так-же подготовка организма носителя к потере жизненно-важного для него органа. По окончанию операции носитель медленно выводится из под наркоза воизбежание перегрузки нервной системы и шока от потери жизненно-важного органа. На самом деле носитель, лишённый жизненно-важного органа быстро умрёт если не будет имплантирован новый, смежный по функциональности, имплант в кратчайшее время. Надеюсь вы это осознаёте и сознательно идетё на подобный риск.</RemoveAnimaHeart.description>
  <RemoveAnimaHeart.jobString>ампутирует анима-сердце</RemoveAnimaHeart.jobString>

</LanguageData>