<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <AnimaPlate.label>анима-кора</AnimaPlate.label>
  <AnimaPlate.description>Этот имплант представляет собой набор пластин схожих по текстуре с корой деревьев анима. Пластины предназначены для покрытия поверхности кожи носителя. Сами по себе пластины довольно красивы, немного повышают физические характеристики целевой части тела носителя, но, к сожалению, легко воспламеняются. Это единственный неразумный имплант группы "анима". Пластины способны абсорбировать нервное напряжение вследствие псионических манипуляций творимых носителем, тем самым повышая порог нейроперегрева.</AnimaPlate.description>

  <AnimaLiver.label>анима-печень</AnimaLiver.label>
  <AnimaLiver.description>Этот имплант представляет собой особый вид дриады семейства "узловых". Распространяясь по организму, эта дриада попала в печень и пустила там свои корни. Сама дриада не способна к общению, но разумна. В зависимости от ситуации, эта дриада способна помогать носителю усиливая кровообращение, увеличивая свертываемость крови или же увеличивая скорость выработки иммунитета к болезням. По желанию носителя дриада может повысить эффективность медитации вовремя предоставляя разуму необходимую информацию о подконтрольном органе. Так-же дриада может абсорбировать нервное напряжение вследствие псионических манипуляций творимых её носителем, тем самым повышая порог его нейроперегрева.</AnimaLiver.description>

  <AnimaKidney.label>анима-почка</AnimaKidney.label>
  <AnimaKidney.description>Этот имплант представляет собой особый вид дриады семейства "узловых". Распространяясь по организму, эта дриада попала в почку и пустила там свои корни. Сама дриада не способна к общению, но разумна. В зависимости от ситуации, эта дриада способна помогать носителю ускорять обмен веществ в организме что в свою очередь положительно влияет на скорость заживления ран. По желанию носителя дриада может повысить эффективность медитации вовремя предоставляя разуму необходимую информацию о подконтрольном органе. Так-же дриада абсорбирует нервное напряжение вследствие псионических манипуляций творимых носителем, тем самым повышая порог нейроперегрева.</AnimaKidney.description>

  <AnimaLung.label>анима-легкое</AnimaLung.label>
  <AnimaLung.description>Этот имплант представляет собой особый вид дриады семейства "узловых". Распространяясь по организму, эта дриада попала в легкое и пустила там свои корни. Сама дриада не способна к общению, но разумна. Эта дриада способна частично фильтровать поступающий в организм кислород от токсичных примесей. По желанию носителя дриада может повысить эффективность медитации вовремя предоставляя разуму необходимую информацию о подконтрольном органе. Так-же дриада способствует снижению нервного напряжения преобразовывая замкнутые вследствие нейроперегрева нейроны мозга в тепловую энергию и последующим её выводом через дыхательные пути.</AnimaLung.description>

  <AnimaEye.label>анима-глаз</AnimaEye.label>
  <AnimaEye.description>Этот имплант представляет собой особый вид дриады семейства "узловых". Распространяясь по организму, эта дриада способна пройти прямо по глазному нерву и взрастить аналог глазного яблока своего носителя. При том корневая система останется на месте, оплетая глазное яблоко и приобретая полупрозрачный небесно-синий оттенок. Сама дриада не способна к общению, но разумна. По желанию носителя дриада может повысить эффективность медитации вовремя предоставляя разуму необходимую информацию о подконтрольном органе. Эта дриада умеет псионически вопринимать окружающую действительность и преобразовывать поступающую информацию в удобный для разума носителя формат. В результате качество зрения никак не страдает, а глаз станет источать мягкое, практически незаметное синеватое сияние. Глазное яблоко при этом будет затянуто затейливым узором корневой системы анима, который индивидуален для каждого глаза и никогда не повторится.</AnimaEye.description>

  <AnimaStomach.label>анима-желудок</AnimaStomach.label>
  <AnimaStomach.description>Этот имплант представляет собой особый вид дриады семейства "клубневых". Сама дриада не способна к общению, но разумна. Эта дриада может частично фильтровать поступающую в организм пищу от токсичных примесей. По желанию носителя дриада могла бы повысить эффективность медитации вовремя предоставляя разуму носителя необходимую информацию о всей системе пищеварения подконтрольного организма. Так-же дриада умеет абсорбировать нервное напряжение вследствие псионических манипуляций творимых носителем, тем самым повышая порог нейроперегрева.</AnimaStomach.description>

  <AnimaSpine.label>анима-позвоночник</AnimaSpine.label>
  <AnimaSpine.description>Этот имплант представляет собой особый вид дриады. Это обширная корневая система, оплетающая тело носителя в основном со стороны спины. Вдоль позвоночника будет тянуться древесная многослойная основа, именуемая "торшак", от которой, более мелкими побегами, корневая система оплетает весь торс, постепенно утончаясь по мере удаления от торшака. Со стороны похоже, будто бы существо оплетено маленьким деревом души без кроны и листьев, что максимально уплотнённо прилегает к телу не мешая при этом носить любую, подходящую существу, одежду. Эта корневая система разумна и относится к особому типу анима-дриад семейства "симбионт". Сама дриада разумна, способна к общению, но редко ментально контактирует с сознанием носителя являясь самой обособленной единицей среди анима-дриад. По своему желанию дриада может перенаправлять часть болевых ощущений носителя на свои рецепторы облегчая участь своего симбионта. По желанию носителя дриада может повысить эффективность медитации вовремя предоставляя разуму необходимую обопщённую информацию о любой системе подконтрольного организма. Так-же дриада умеет абсорбировать нервное напряжение и способна вовремя блокировать болевые рецепторы организма носителя вследствие творимых им псионических манипуляций, тем самым значительно повышает как его порог нейроперегрева так и его порог переносимости боли.</AnimaSpine.description>
  
  <AnimaHeart.label>анима-сердце</AnimaHeart.label>
  <AnimaHeart.description>Этот имплант представляет собой особый вид дриады семейства "клубневых". Сама дриада не способна к общению, но разумна. Дриада имеет доступ к кровеносной системе носителя потому способна оказывать на неё сильное воздействие. При необходимости дриада может ускорить свёртываемость крови, замедлить прокачку крови предотвратив обильную кровопотерю, либо же ускорить её прокачку для ускорения выведения из неё токсинов. Дриада будет взаимодействовать с кровеносной системой путём псионического взаимодействия, потому скорее всего немного увеличит психочувствительность организма носителя. Так-же дриада способна абсорбировать нервное напряжение вследствие псионических манипуляций творимых носителем, тем самым повышая порог нейроперегрева.</AnimaHeart.description>

</LanguageData>